你畫隻公仔我幫你整做3D

請出招

畫好，請出招

免費3D師

通常哩啲post都唔會有貨交，慳返啖氣好過

中意個身勁黃

要自己畫呀大佬

上面兩個真係睇唔明, 如果加文字描述應該會好D

癲

自己畫呀

見係你, 俾你

但有呀

我要連牛變3d

2d已經幾靚

有心思

巨屌連牛

幾靚

依隻好得意, 成粒芒果咁

感謝巴打 好得意

我俾人ban左我就屌撚死你

....依個收錢畫俾你

幾得意加油

好波，收左樓主樣

屌你啦，要自己畫呀

整到3d就你贏，整唔到你就收皮

原來係現實生活既失敗者衝出黎拎優越感, 叻喇叻喇毒撚

唔好嘈交啦又唔係公仔又唔係我畫
覺得幾好睇先貼下

今晚整住咁多先, 明晚繼續, 晚安各位

哇呢個好得意

青筋都有

好有心機。

這個樓主很強

樓主好勁

笑撚到仆街

無視我黃筆畫嗰啲懶得擦

正皮比條jer

正皮比青筋

咁撚cute咩公仔黎

講真只係用app將副畫拉個3d出嚟 以為張張都有第一個人仔咁嘅質素
少失望

strong post lm

樓主好勁。好靚啊！！！！

點整的

強大樓主肯定係照住自己碌鳩咁畫

目測你有輕度

唔知，樓上巴打自己畫

哈哈哈多謝你🤣🤣

巴打好勁

有次出街見個細路放紙鷂，個公仔好cute 就畫咗落嚟

原來有手指既

樓主用maya定zbrush碌鳩好生動

樓主你好
好勁

想問下樓主可摸耳幫我淨係整隻曱甴or貓

睇樓主覺得中意邊樣，一直都想有一日可以將啲Graffiti整做3D 不過自己廢未學識

笑到仆街

巴打用咩software畫

堅係有貨交，仲要幾cute

你自己畫的？

係啊 膽粗粗擺上黎比大家笑下

唔該晒

好靚我整埋上面嗰啲幫你整，上面就10幾隻等緊我

好啊 多謝樓主
搭單問下樓主係用C4D?

zbrush

好得意

碌鳩果D青筋

謝謝樓主

ok you win

屌你d青筋

好cute

做nft

碌鳩

樓主整得好撚快

利申初學blender

樓主好勁
整得好得意

用咩software 整？

silly

你唔講我都唔知係撚黎

8================D

blender?

見到啲筋笑到仆街

你畫到隻手

張相得番老豆

貓頭天婦羅蝦身

唔該哂

3DC

好Q啊！！！！

薯仔

唔該樓主

笑撚到我仆街

呢個正

呢隻皮卡a夢？

個神髓出晒黎

俾個簡單啲既你整
怕你太辛苦

麻煩樓主求其揀一個就得

仲要留意到大細睪丸

叫你模仿，冇叫你超越

糟糕，睇錯咗做Billy😓

畫撚添筋

下面兩條係輸精管

糟你老母鳩咩支那人

人地個頭頂係汁唔係頭髮囉

好靚

咁你又知佢背脊有角?

哇屌好得意呀

巴打好勁
呢到兩隻簡畫一隻就得
唔該晒

樓主金翅仆街鳥

自己用autocad畫

對唔住，上連登係唔應該玩膠嘅，完全知錯，唔重犯，請原諒

Lm

啲筋 笑到有腹肌，希望樓主唔好比人ban，我仲想睇落去

Thx CHING

留名。。睇下你用咩軟件整。。

皮你老母呀

睇下你點畫

nice bro

整得咁快

大佬 幫幫忙

希望將來出嚟做嘢著草有時間嘅話可以學埋整動畫

請笑納

呢隻野叫咩? 我想要呢張STICKER

咪改左囉你老母

樓主偷懶直接搵個賓周model 嚟改

我都想要

an得 樓主一路好走

笑到我仆街

diu咪騎劫啦

比卡噹

唔可以食兔兔

請！

畫得幾靚幾有style
俾啲信心自己

樓主可唔可以講吓用咩software

笑死

麻煩係度揀一隻整（上堂無聊產物）

呢個真係得意
會唔會俾人拎咗嚟照住出公仔

仆街，下面多3個就停，屌你老母幾十個點做

哇好得意

大佬既然係咁唔好ban我上面果張, 藝術照黎唔係ban圖

我畫功一般，不過哩兩隻角式應難唔到你哇！

對波？

我鍾意隻貓多d, 整隻貓啦

D頭髮

係囉可

由於太撚多既關係, 請投犒既朋友耐心等候

等唔切屌柒我既我立即屌返你老母, 無耐性可以走先，門口果邊, 多謝合作

真係想知連仔睇法，究竟會唔會被ban呢

想睇呢個
求樓主整埋

lm

畫好，留名

reported

屌你老母

留名

屌你兩個老母

書面語=支那
咁用中文都算支那

高質post留名

UFO來福槍

有冇得課金?

一定係組合櫃

樓主，你係用咩apps或者程式畫3d 㗎？

直接extrude

Aug A3

拎黎3d print做公仔都得

好撚正

so qq

qq

呢個好得意

真心？

哇 好得意呀！！

送你撚屌牛

樓豬太純情

神帖留名

我畫既/╲/\( •̀ ω •́ )/\╱\

五大明王都畫得咁好

#42 樓主好波
笑撚死
樓主用咩software

zBrush冇尺寸好難用 用開rhino

正

個人咁似舊登知夠漫畫家嘅畫風嘅

CMHK

整個sticker 嚟用下

支那公仔

Mr.BBD 唔該晒

樓主好勁
唔明問題咁少正評
明明d 完成品都過千正評

感謝

等睇表演

好靚呀！！！！

可以整成set 3D gif sticker

呢個3D到應該幾靚

呢隻都好可愛

笑到痴線

做唔做Freelance ?

樓主喺邊度學，好勁

推

笑死我啦

樓主用咩software畫架？ 好正

有錯覺睇到六隻手指

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

無撚得頂

好正

BTW 反正都整左3D出黎
不如貼上黎果陣out gif 鏡頭係咁依左左右郁下?
如果唔係好似有啲浪費

好用又平

Dllm

Strong post lm

樓主加油

辛苦樓主

好得意啊!!!

有咪課囉

既然無被ban,有冇巴打可以整郁佢 ？

樓主用咩software整?

兵長

高汁留名

嗰兩條係輸精管？

咁貪心

幾錢?我代佢比

我一家人唔該晒

無知的小孩一晚長大

屌笑咗

好犀利

追到Live 了

Push

關咩事

笑到我

lihkg icon 唔該

救命
笑到痴左線

呢個好cute

有無整過game character?

的確係佢自己畫 唔係原創咁解

冇ar

無記錯旺角TOP有專門店

Cr: Jer

出曬名嘅五毛來，大家可以block

樓主好撚勁
係咪做開DESIGN

樓主好鬼勁

誠意之作

等你

想睇國屍3D版

唔知仲有冇得整

你D貓撚係盲定智障？

push

好靚
好得意

好有ikea小朋友畫公仔整實物嘅感覺

有咩背後意思

超得意

你指隻狗?

我幫佢改少少野
青瓜變鳳梨波蘿

點解隻狗要咩住法包

因為女主角鍾意食法包

Character creator 3?

期待

樓主好癲，整3d整得咁快

係啊

樓主幽默感滿分

請問樓主點樣先做到咁自然既曲面
最近有響度練習緊用maya但都係做唔到依種自然既感覺
希望可以學嘢

唔識畫公仔，畫左幅畫

樓主用Zbrush㗎

有青筋

好奇用咩software? Cinema 4D？

呢啲咪創意

甲由果張畫得好靚

好用過maya？

強貼留名

屌你仲有隻腳

笑撚死

好有富途味

加左d我既原素

呢隻巧打耳

樓主超屈機

今日收工，明晚繼續

做好啦自己download啦

新angry bird?

樓豬 愛你唷

好得意
但個兩舊嘢好似病毒

佢BAN既話 你都一樣 88

好笑？

麻煩樓主

我有女朋友㗎啦死心啦

排朱古力血淋淋咁係咪用𠝹刀𠝹出黎

洗撚要你認同咩 邊位呀你

收皮啦

唔同性質 Zbrush 專門雕塑軟件
如果你要綁骨或者做其他動畫佢都做唔到

好光滑

心情好治癒睇到

仲未上精選嘅

樓主有冇教學？ 點可以由2D畫變成3D⋯⋯

收左樓主樣，點收佢個樣

好勁! Ching畫一幅用幾耐時間？

麻煩樓主！

唔好咁敏感啦
記住食安泰敏

我估你應該冇男朋友

好似教育電視 d 細菌大王，
btw, 用咩整

召喚，唯有飲者L其M

就咁都cute

樓主好勁
用咩software 整

你幫佢p到靚仔咗

用grbl劃？

你畫隻公仔我幫你整做3D

亂入試整

v2

巴打,我畫工唔叻，但想托你畫隻3d 出黎送比人，為咗尊重要畫隻公仔出嚟既規矩，我嘗試畫出黎

麻煩哂

太遲發現呢個post
Lm睇作品

依張得唔得

會計妹？

整完我都覺得有啲似會計妹sor

好膠呀

花C9都有

樓主我冇上色 你整灰模或者黑白ok㗎喇

好似！！！

依隻係水怪Sanrio

樓主起邊間公司做？

原來佢個名叫Hangyodon

Jamiroquai

笑撚死點解咁多負評

真人好難整得似
同埋張相仲要得個七三面
正常整3d 整得好睇要有正面、側面同頭頂既相
好想刪左張相佢

樓豬好勁

Thx

正皮樓主

LM

事實上
真係自己畫
係跟住黎畫

勾起晒我啲童年回憶

有咩驅使你要用cad畫

因為工程狗無聊冇野做

本身睇到隻野都冇咩野
一碌到落你下面個句即刻笑到仆街

龜頭生毛真係屌死你

樓主試下呢個吧，
抱住果隻係連豬紙板（其實想要欖枕，但簡單d 紙板就得）

袁大師

秒完樓主再秒多次

泉水姐姐

Future’s~ made of~

新手路過純粹過下手癮

含撚完鍾培生碌鳩未?

巧得意唷

Virtual Insanity~

好Q！

P牌正評唔到
樓主好勁

繼續畫

image not found

手腳寫住"我愛BB" , 多謝樓主

自己用腦諗囉, 個個都得平面圖, 唔諗我點出3D

我想既話佢背脊有兩條尻都得啦

好幽默

原來琴日miss左個未post

LMwait u till 2046

嘩 好可愛！！！多謝樓主

樓豬好似留過tg

呢個可以出搪膠

試左半日

做咩變左男人
BTW辛苦晒

算唔錯，雖然唔知點解似男人

想知邊個位令你覺得似男人，真心想改善

193

我想睇吓3D貓係點樣得唔撚得 洗唔洗每次留言問過你先呀 你老母生你出嚟有冇問過我呀

做得幾靚, 厲害

長撚鹿

呢個好得意
屎忽痕幫手整咗張

岩呀，不過我建議你去婦產科搵個清潔姐姐睇下你個腦，希望仲有得醫

bam

thx!!

整人整得似其實唔難, 有耐性就得嫁啦, 最簡單只要你慢慢將d poly貼面勾返出黎再做調整就得, 不過好浪費時間

最難係落texture同頭髮姐

都ok啦, 係要慢慢將個面形做返出黎, 太急喇

可唔可以畫個兩碌鳩版本

樓主係唔係真係會整曬成個post嘅投稿

呢個角度好似好d

呢d好簡單
做咩咁想整呢個

想睇下係咩效果嘛

懶鬼表示次次都makehuman

我個人就喜歡白色多d

我都覺得白色得意啲同我想像嘅一樣

多謝巴打咁有心機 好開心

Ching係畫師？

睇睇下好似米之蓮bb

自己整？好勁

整左3個時
本身整到成個阿嬸咁
整整下變左會計妹，之後就放棄
同埋無落texture 整皮膚

但你咁整一睇正面就收皮

有心加油

屌, 叫你跟足咩, 做五官大概再調整, 下下做野都唔用腦就仆街啦

哇好正呀多謝樓主愛你

後面仲正, 俾埋你

有新wallpaper了

我都唔係太講得出點解，只能用原圖嚟做對比：

1）耳面積太大，另外耳頂既位置差不多同眼角水平
2）眉毛太粗，另外眉毛嘅內側尖處同內眼角垂直
3）面皮平滑啲，呢一忽凸咗出嚟做咩
4）人中美化一點，平行啲，女性角色最好唔好整得太明顯
5）可唔可以整走呢個喉核，雖然原圖都好似有
6）嘴脣不要咁突
7）兩個眼珠嘅焦點好似唔同咁，有d 亂視feel

暫時咁多先

有野問我可以加我tg:

由於太撚多既關係, 請投犒既朋友耐心等候

等唔切屌柒我既我立即屌返你老母, 無耐性可以走先，門口果邊, 多謝合作

樓豬落番d水印好d喎，話就話玩下
你真係唔知你畫既野會比人拎佐去做乜

會計妹嚟嘅

好勁！唔識用rhino整呢啲

唔該樓主

佢就生日 一齊慶祝下

多謝你咁用心睇

澄清番第五其實嗰度唔係喉核係個vendor effect效果

勁 想學

改左啲

唔知點解都仲係好似男人
可能係條眉個角度太man
btw 我係上面整左會計妹個巴打

面太方腮骨太大不過唔改了
交返個場比樓主

睇到唔同人用唔同方法整同一個model
仲要有唔同效果個感覺好神奇
有無興趣揾多幾張圖一齊用自己方法整比較下

你啲毛髮係咪用fibermesh做？

我用blender particle 再慢慢梳

屌你笑撚左出黎

blender 唔多識

有無聽過gay佬靚嚟真女人?

變咗填海華

Jack Skellington 同 麵包超人混合😳😍
唔該巴打

畫出黎既性器官使唔使bam?

唔係樓主
臨訓前路過想試下整

呢個post啲人咁撚高質

好得意
原圖同3d都勁得意

好勁

回大王 要辦到此事 其實唔難

我女神

好有風格

特登揾返小學本手冊

得罪方丈了，你同我一齊等仆街把啦

又一件生番
唉收皮啦

自己燒自己，無生不成熟

真係當人唔識㗎喎

想知用咩software 整

小畫家3D

幫你整咗張
不過唔係好似

#100武漢(肺炎)•2021年4月14日 16:10:28
zbrush

not bad at all

你畫隻公仔我幫你整做3D

#183 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

師兄請問幾時輪到我呢一張兵仔未？

我可以等耐啲不過想知道個process如何